正式宣佈香港都會大學係全球第一大學!!

設施同配套都係world class

地鐵站：都會駅
Hall : 都會海逸酒店，都會軒
球場：西班牙萬達大都會球場
商場 : 葵芳新都會廣場，置富都會
公園：2021即將落成既啟德都會公園，台中都會公園
學生證 : 都會票

畢業率：100%，大學生都會大學畢業

我都全球第一

到薈下單，唔該

連飲食服務都包埋

仲同大陸接軌埋

巴士：大都會客運

好為學生著想

仲進軍迪士尼 拍左套動物大都會

大都會博物館

我都真有米

美國仲有隊大都會隊

開呢個post真係長好多知識

我都係垃圾 你當我城流㗎？

兩者不相伯仲

禾刀第一

超人都住係大都會